{
	"cs" : [[276, "a"], [214, "v"], [128, "na"], [98, "se"], [94, "pro"], [88, "o"], [80, "EU"], [70, "s"], [51, "je"], [50, "ve"], [49, "z"], [48, "\u017ee"], [44, "k"], [44, "Komise"], [42, "by"], [38, "the"], [36, "do"], [34, "za"], [34, "to"], [34, "EUR"]],
	"da" : [[226, "og"], [166, "at"], [164, "af"], [159, "i"], [159, "for"], [105, "til"], [98, "er"], [96, "the"], [94, "and"], [73, "of"], [71, "de"], [67, "som"], [67, "en"], [64, "den"], [63, "to"], [61, "der"], [57, "in"], [56, "p\u00e5"], [53, "med"], [50, "om"]],
	"de" : [[236, "die"], [222, "der"], [206, "und"], [85, "in"], [79, "f\u00fcr"], [63, "zu"], [58, "den"], [51, "von"], [48, "Die"], [46, "of"], [46, "mit"], [44, "auf"], [41, "the"], [38, "and"], [36, "dass"], [35, "sich"], [33, "eine"], [32, "das"], [31, "zur"], [31, "Kommission"]],
	"en" : [[184, "the"], [96, "to"], [95, "in"], [89, "and"], [79, "of"], [36, "is"], [34, "a"], [33, "for"], [30, "on"], [22, ".eu"], [21, "The"], [20, "will"], [19, "be"], [18, "this"], [18, "as"], [18, "EU"], [15, "with"], [14, "that"], [14, "expected"], [14, "by"]],
	"es" : [[276, "de"], [157, "la"], [109, "en"], [91, "y"], [81, "el"], [80, "los"], [74, "a"], [63, "que"], [51, "se"], [51, "del"], [49, "las"], [26, "por"], [25, "al"], [22, "una"], [19, "un"], [19, "para"], [18, ".eu"], [17, "mercado"], [14, "UE"], [13, "precios"]],
	"fr" : [[391, "de"], [245, "la"], [191, "et"], [156, "des"], [148, "les"], [118, "le"], [112, "\u00e0"], [111, "en"], [74, "du"], [57, "dans"], [54, "sur"], [53, "que"], [47, "qui"], [43, "pour"], [43, "plus"], [39, "par"], [37, "une"], [37, "a"], [35, "the"], [34, "l'UE"]],
	"it" : [[288, "di"], [193, "e"], [129, "in"], [120, "a"], [116, "per"], [116, "la"], [112, "il"], [80, "del"], [80, "che"], [62, "le"], [61, "i"], [56, "\u00e8"], [49, "dei"], [48, "un"], [48, "della"], [41, "si"], [41, "delle"], [39, "al"], [36, "nel"], [35, "una"]],
	"nl" : [[567, "de"], [288, "van"], [218, "en"], [151, "in"], [148, "het"], [133, "voor"], [123, "te"], [110, "een"], [72, "op"], [67, "De"], [66, "met"], [62, "om"], [56, "Commissie"], [54, "is"], [49, "die"], [48, "zijn"], [45, "worden"], [45, "of"], [45, "dat"], [43, "Europese"]],
	"pt" : [[460, "de"], [366, "a"], [272, "e"], [188, "da"], [172, "em"], [162, "que"], [153, "o"], [145, "os"], [131, "para"], [95, "as"], [81, "dos"], [81, "do"], [66, "na"], [64, "the"], [62, "no"], [61, "das"], [59, "of"], [53, "mais"], [52, "Comiss\u00e3o"], [50, "um"]],
	"sl" : [[206, "in"], [170, "v"], [133, "za"], [128, "je"], [118, "na"], [69, "ki"], [54, "da"], [53, "se"], [49, "o"], [48, "so"], [45, "z"], [45, "bo"], [38, "P"], [36, "kot"], [36, "A"], [35, "bodo"], [30, "ter"], [30, "s"], [28, "\u2013"], [27, "EU"]],
	"sv" : [[336, "och"], [302, "att"], [238, "f\u00f6r"], [212, "i"], [152, "av"], [143, "som"], [114, "en"], [108, "de"], [100, "om"], [98, "p\u00e5"], [97, "med"], [96, "till"], [96, "of"], [92, "and"], [90, "den"], [78, "har"], [72, "ett"], [71, "\u00e4r"], [69, "det"], [60, "in"]]
}
